Goro's 現在是誰做的？

其實高橋大師仙遊後，d人日日排隊買的係出自誰手，冇理由以前整落仲賣咁耐

佢啲徒弟 而家個啲倒模嫁炸